[
    {
        "model": "escolas.escola",
        "pk": 1,
        "fields": {
            "pais": 1,
            "nome": "Col\u00e9gio Crescer",
            "razao_social": "Crescer Espa\u00e7o de Crescimento e Aperfei\u00e7oamento Psicopedag\u00f3gico S/C Ltda",
            "cnpj": "01626645000105",
            "municipio": 3549904,
            "endereco": "Av Rui Barbosa",
            "numero": "1868",
            "telefone": "",
            "celular": "",
            "complemento": "",
            "bairro": "Sanatana",
            "created_at": "2016-12-26T23:22:06.868Z",
            "slug": "crescer_sjc",
            "logo": "escola_Crescer/crescer_logomarca.png",
            "site": "",
            "description": "do pr\u00e9 escolar at\u00e9 o 9\u00ba ano ...",
            "publica": false
        }
    },
    {
        "model": "escolas.escola",
        "pk": 2,
        "fields": {
            "pais": 1,
            "nome": "Padre Julio Maria",
            "razao_social": "Crescer Espa\u00e7o de Crescimento e Aperfei\u00e7oamento Psicopedag\u00f3gico S/C Ltda",
            "cnpj": "01626645000105",
            "municipio": 3549904,
            "endereco": "Av Olivio Gomes",
            "numero": "123a",
            "telefone": "12 39210308",
            "celular": "",
            "complemento": "casa",
            "bairro": "Santana",
            "created_at": "2016-12-26T22:51:45.205Z",
            "slug": "pdr_julio",
            "logo": "",
            "site": "http://blogpadrejulio.blogspot.com.br/",
            "description": "do jardim at\u00e9 o 5\u00ba ano",
            "publica": false
        }
    }
]
